【煲大去】沒有日軍侵華，沒有新中國

唔知點解只要一涉及到日軍侵華支那就話傷害民族感情
竟然係咁就煲大去古有「沒有共產黨，沒有新中國」。
今有「沒有日軍侵華，沒有新中國」
要不斷對住藍絲講

沒有大日本帝國就沒有支那

推

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知